沙田狗屋裝備鐵絲網

唔講以為係監獄

政府狗房

十足十係